[樓市GOGOGO] 東環II鬆綁即賺一球

美聯物業蕭銳賢表示，東涌東環2期剛錄得首宗SSD鬆綁貨成交，為1A座高層2室，實用面積645方呎，3房間隔，剛以898萬元成交，呎價13,922元，低市價5%。據知，對上6月東環6A座中層9室 實用面積645方呎，成交價1,020萬元，呎價15,814元，是次賣平逾一成。過去東環二手轉手賺幅驚人，最多逾六成，但今次賣出單位，賣方2015年9月向新地（016）以789萬元買入，持貨滿3年SSD鬆綁，賬面賺109萬元離場，升值僅14%。

【沙田第一城3房700萬沽 低估值17%】
消息指，沙田第一城23座高層B室三房單位，實用面積451方呎，上月底放盤，叫價760萬元，剛減至700萬元易手，呎價僅15,521元，低市價逾一成。同類單位高位造價近800萬元。個別銀行估值更達839萬元，賣平136萬元或17%。不過，有傳單位曾發生事故。

另市傳第一城已跌穿500萬元，45座低層B室，實用面積284方呎，本月5日放盤，叫價600萬元，之後已減至540萬元，市傳近日已易手，成交價傳低於500萬元。

【樓爆2018】第一城三房單位業主含淚大劈60萬至700萬跪求成交

LIHKG @ Android

取得 Outlook for Android

【樓爆2018】突發！東環業主直劈一成， 顫抖地持貨三年微賺109萬

LIHKG @ Android

支爆了

東涌離島唔計

淡淡收檔啦